David (aka Lunch鳩) 係唔係藍絲？

一句到尾，David係咪藍絲？

一撚定係
係

握狗哥

who fucking cares

你地話, david有send淫相性騷擾女手足

咁你有證據, 咪send去平機會, 咪send去佢學校投訴, 搞撚死佢囉

又唔做,

都唔知做搞乜